東張又踢爆

痴撚線

蓋

有無巴打玩過？
做埋愛幾錢落樓

600

我真係不能忘記你

咁老都要600?
加多100,200 可以玩酒店妹了

成班阿嬸

琴晚個集 即係300蚊只係打飛機

d 呀姐服務幾好架 又洗頭又按摩又剪指甲咁
抵架

300蚊去間靚少少SALON 有後生靚女MK妹啦

好撚無陰公

有幾間真係正經剪髮

入埋鏡 同比人屈無分別